[League of Legends][145]冇新手老屎忽圍威喂

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

冇人發現開新post之話事

又話還po 垃圾小圈子👎🏻👎🏻

你刀味走拉

我係撈po女神

小妹先係

上面兩個毒撚好恐怖

笑什麼

tsm

做乜鳩

通知你

好撚正

捲捲BB豬

捲捲

捲捲小寶貝

捲捲捲捲捲

捲捲話事

著住比小建屌

條眉好撚核凸

葉子

柒到==

音樂台有分類

我bb正唔正

賢仔

hke葉子

捲捲呀

係雞係外星人

這麼醜的妞

買定幾日糧

浴室裏沒有人，水是我開的

打機未

性誕節mark名

通知

通

知

好想打機喎

仆你個街 去完個christmas party俾人炒撚左

仆你個街 真係抽中左老細
佢平時戴開假髮 其實冇頭髮 不過同事個個都扮唔知

有無人可以加好友？

轟焦凍

有冇人會玩MHW

kisum

有冇人識HEADSET剩係用個咪

啞學咩人用咪

淨係唔用個咪

歡迎來到聊天室!
2
1,648

Share

秒

an狗

屌你老母牙

hey0。。。。

98

好人好姐用AN機

an狗冇聖誕過

an機試下先

98洗負皮

98嬲豬負皮me QQ

屌曬你地老母

嬲豬

why淨係負皮me

淨係用個咪都唔識set

++

真 秒殺

好

好呢

小氣98

負皮我既同我企出黎

一定係你兩隻野

TSM狗抵LA

岩

幾時有twitch super star party j圖全集

@花狗

幾時有龍劈

劈左 唔好玩

幾時有事話

你有粒粒

志效大波D

大山婆

大波女

瀟瀟~瀟瀟~

港男濫交 冠絕亞洲 男同志性伴達108人

上面有個

吃我通知

邊個通知我?!

我捲正囉唔該

睇波未

你無

花狗新TWICH AC係咩

召喚TSM狗

等唔到車返屋企

comebacked

通知百萬

??????????

青頭先會揀子瑜 識嘢一定揀程瀟

呢張畫質咁差

Me google

你係咪粒粒生上腦

痴撚線我copy and paste 都關我事= =

程瀟世界第二臭G

程瀟用黎屌 子瑜用黎錫

IU世一

呢塊安格斯牛扒得唔得

B仔

花狗新TWICH咩名= =

過左時間佢唔放返個AC俾我,我可以點啊

EMAIL屌柒佢LA 渣GA

OK

華美倫正選

呀朗

悶

個po呢幾日得返我一個真毒留守

係

見唔見98 CHING

去左買iphone

想問有冇琴日baby66圖片

聖誕緊係留守公司

已經分唔清呢到冇人定出哂街

Failed to load URL " with error "ERR_CONNECTION_TIMED_OUT" (-118).

等緊你貼twitch party j圖集

@花狗 我要捲捲J圖 100蚊一張

我要個隻咩kitty貓同小熊

臭雞

小熊正囉唔該!

THIS?

YES THIS 臭G正

我BB

火星傳過黎 起哂格

阿婆咁款

第一張咁朦
第2張無野好丁
more

more more

今年聖誕節落街唱聖詠

聖詠

邊個咁得閒淨係負皮我

屌你屎忽!!!

懷疑係文陰

E家D杯麵個個都咁辣,想點

廢柴 辣都食5到

你咪a你

我食清湯炸醬會出汗

JA gA

深夜話事

K

nier 真係幾正

smashhh

底特津話事

慈善撲克王大賽

德洲話事

冇

話事的象徽

係我

任何人有三百萬美金都可以參加

我冇

我join

得你玩

Yes

已經沒事了！因為！我話了！

7ss真係傲嬌 個陣又話我英唔好睇

is!

係唔好睇

訓前一話

【設計師福音】DesignCuts大特價 原價逾萬港元素材套裝減至15元

得返我

訓醒一話

今日唔話了 留比你地

捉今晚有女朋友出街既開開心心
冇女朋友起屋企打機既都快快樂樂

我立即屌你老母

7ss有女

今年留守連登陪你地

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左張聖誕卡俾我話係聖誕禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­聖誕禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX...­同佢出左部iphoneX...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕會帶­埋我送俾佢果部iphoneX出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左人中之龍2,諗住聖誕果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

6分 有改過內文

文識真係好恐怖

垃圾人

MSN較左OFFLINE

GEL定頭落老蘭

返工

好波

落老蘭M記呀

一陣返工

已經返緊

打成日機先

毒撚打機都要比人屌 慘

劈龍先

有冇人劈龍

成班撚屌有ps4

陪劈蟹龍

睇死你班偽毒死mk都出晒去
自己劈算

AN狗

蟹龍牙

W呀 XX你自己打撚飽佢啦

陪劈g位牙

死毒撚

屌你老母！！！

[img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img]

[img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img] [img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img] [img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img]

98不如試下熄APP再開

TSM

又針對me

[img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img][img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img][img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img][img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img]

冇得請98食通知

咁請你

An狗咪quote

賤種皇

好多偽毒

系

你MK

WAS

OK 今晚比你話

我啦

獨自劈龍

xx la

W LA

話了

唔見腎仔

好多人都唔見

都話左腎仔係死MK

yinb

doki doki

why

JAPARI PARK!!

7SS係咪冇PS4

公司有
但無理由用自己錢幫人買驚

開始擇名

報到

賢仔幾Q

唔見mkib
明了

MK

Hi

大家姐呃我話去買野食
但已經唔見左人

明了

好悶

同我劈蟹龍唔悶

不了

喂喂 報到報到！

劈龍未

月狗狗

劈咩龍？唔係仲係得個試玩炸咩

出街先 陣間再講

我出你老木牙

求MKIB

B仔on住隻垃圾game扮係屋企

Sy 87

clg

有咩驚好玩

D偽毒現晒形

dokidoki

叫你劈又唔劈 扮WHAT

play wth me

劈蟹龍

屌你去左蒲咪扮晒野上黎啦

just monika!

擇名第二次召集

出左街 唔洗啦

個個用app上黎扮毒撚

真毒劈龍

冇人同我劈xx
我先真毒

毒自劈龍

我係度啦 我岩岩係街 OT呀 飯都未食 ....

得我真毒全日劈龍

你拋棄我咋

差3場勝場 !

haha

誰又騎著那鹿車飛過 忘掉投下那禮物給我

屌你老母

98都係街 食屎狗

唔出街點返工=.=

今次你又SHOW到WO=.=扮晒野""

岩岩返到屋企開左電腦=.=

劈龍未=.=

AN機

有種開內戰

MK虎

超高出力屬性解放斬

以前上lol點名
E家點名果班走左去蒲

係....

我就係度既

你地唔好再扮 好假

腎仔攬緊女

電王唔見左 知咩料

同條女發電緊

狗女

我無得過聖誕節真係無癮
我啲friends通通去玩掉低我
我無得唱聖誕歌同埋佈置聖誕樹
究竟係個天玩我定係我嘅…錯?
我屋企唔相信耶穌曾經係出過世
我好慘 我好很慘 無聖誕節…
我冇得過聖誕節真係冇癮
聖誕老人年年都唔理我
每次得我一個人兼夾羨慕人開心
究竟係我投錯胎定係改壞名?
我好想有個人可以解釋俾我聽
我好慘 我好很慘
我會結婚 但唔生仔
無聖…誕節…

我好很慘

成班毒撚

返你既工LA TSM豬

mhw打落條龍有傷害數字好膠

係 但係都係無人陪你玩XX

不要說了

有冇人玩mhw

聽日先見真章

我而家down wait

得我地兩個真毒

撈鋪好無情

想飲酒A_A

公司開左枝香檳

冇中文版？ 我淨係搵到日英文版

冇喎得日英文版

波波對波正撚到

性誕快樂

#無法更愛你

SORA NI UTAEBA~~~~~~~

結果暴龍唔見左

撈po最後真毒係我

腎仔好鹹濕

話事

報告 少爺仲開緊P

錯

冇錯

wac

聖誕話事沒人知

我b仔祝大家龍馬精神

收皮啦屌你老母食屎狗

ho ball

真正擇名時間

話事時間

屙屎時間

腎仔&我

坐咗洗頭艇番大陸但係無G可以call

樓下間野個MK妹好正 等陣食飯去會一會佢

擇名

人地收工就陪男朋友 唔好搞人啦

大家姐啞狗

各位早

平安夜變失戀日 男生天台企跳

即時突發

2017-12-25 02:40:55 HKT

油塘高翔苑高瑞閣天台，凌晨零時許，一名年輕大專生平安夜疑失戀，跑上大廈天台企圖跳樓，警方及消防員到場，將男子勸服拉回安全地方，由救護員送院治理。

據悉，男生自小體弱多病，與新相識女友拍拖約半年，惟平安夜卻失戀，情緒低落跑上天台企圖自殺。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

你黎

見真章了
撈鋪冇哂人

?

得me&u

真毒係我

你D泡菜G比成班老細屌住過聖誕

唔撐廁了

鬼叫你呢幾日都係係係=.=""

係你老母

原來仲有人用AN左

上面有一個囉
用an撞仲夠膽死quote聖誕icon

屌穿你個閪呀

DNA DNA

MKIB比狗屌緊

死圖狗

笑死

笑你死圖？

你都係
點解要咁對我

贊先生音樂台

你攬女

唔係

賢狗

有沒人打機

個個出晒街 明既

毒撚真係好恐佈

打阿
mhxx

死開啦MK

下....

上....

我係度呀 我係度！

咁打機未

聖誕節有贊先生同大家過

睇一陣陪女女睇戲

腎狗食屎屎

TSM狗

狗

+?

aphroogasgjk同dl duo即是點

佢夠成日同SNEAKY DUO

即是你係TSM狗

我唔係

7SS

YIN

I 粒 U

站務台D PO好好笑
乜柒都可以屌一餐

解密狗

痴線 D人乜都要BAN

「留名」咪算囉 做乜改成「名已留」

好好笑咩 仲玩皮已收
List放返正規用詞得唔得

點解連狗唔執柒交配台然後開神秘台??
成班厹臭雞係度叫春求交配同搵客仔
整污糟哂呢度
強烈要求開神秘台取代厹臭雞台！！！！！！！！！！

連囝：我又點會bam招fd子既5P同蛇頭
bam左我點吸人流賺廣告費呀

笑到肚痛

廢青睇到冇野睇去站務台

吹?

你D泡

我撐你wor

保守估計9-12點一頁都推唔到

LKF++

性誕打G團
1. 我

2.大家姐

3.贊先生

想睇返 有無片

阿源婚都結埋
力狗呢

跟你做TSM狗

暴龍琴晚話劈龍
結果到宜家都未見人

去左裝冷氣

7ss ng ho

跳得好

見到上面兩條友係街上連登

點解踢爆自己

我幾個鐘之前GGC叫你 叫到依家
你應機未

尋晚明明係你潛 你扮咩
我自己仲單機劈左條 不過唔識地圖
佢訓左搵唔撚返佢on99

#490

今日我踢爆廁神偽毒真面目 真毒撚又贏一仗

撐廁

我琴晚到凌晨五點都仲有吹緊水

腎仔

你唔係

屌又點呀

你有沒有看到我的春袋

睇唔撚到呀

[img]assets/faces/xm/bye.gif[/img] [img]assets/faces/xm/bye.gif[/img][img]assets/faces/xm/bye.gif[/img] [img]assets/faces/xm/bye.gif[/img][img]assets/faces/xm/bye.gif[/img] [img]assets/faces/xm/bye.gif[/img]

小學生聖誕夜約女模看電影 還買iPhoneX送她

MKIB黎

文音細個黎

係我
有新電話用了^^

aram-2

台未

你係條女 我係個肥仔

岩岩先法國聖誕冇人話事

waasxc

C

5

抽到屎溫SKIN

送都唔要

我就係swain本人

唔見電王
明了

劈龍++

出晒街,不了

話事算啦

1

死廢青

死跛佬

再話

ok

個肚腩仲大過MKIB

我睇緊我BB

成日睇d 臭雞台

根本就全部都出晒街 扮咩
得我一個真毒

係 有我陪你

唔信
即刻劈龍

琴晚同大家姐打ARAM果時,LOL連5個人都搵唔齊

冇玩點劈

豬撚到

見到達達打槍

想玩mhw

一齊

傲嬌（日語：ツンデレ，亦常翻譯為口是心非、外冷內熱、蹭得累、惡嬌、嬌蠻或嗔羞）是指「平常說話帶刺、態度強硬高傲，但在一定的條件下害臊地黏膩在身邊」的人物性格。

屌我DOWN撚左啦 打啦好嗎

屌你頭先上一上水又潛撚左 仲難搵過力狗

係咪玩呀=.=係我就開機

冇話唔想玩
係覺得佢有傷害數字好膠姐

平常說話帶刺、態度強硬高傲，但在一定的條件下害臊地黏膩在身邊

開啦 我而家開 你開場我即入

可以熄架傻閪 傻閪 傻閪 傻閪 傻閪 傻閪~

你PSN ID係咩 冇你FD

係咪呢個

開PARTY玩囉 力狗呢

唔見左枝藍芽喎=.=

咁SKYPE囉=.=

暴龍ON SKYPE

我電腦係房噯..

..
APP版囉
一係叫力狗搵返支野佢

+左PARTY先 試下手機果枝

收聲ar

阿阿阿阿阿

Skype :aesopu63855

PARTY邀撚左力狗又唔理我 都係SKYPE算

得未

6Dvaxchanja4

童話AC

就到扑性day

67KNWcpbHF6E

仲唔還po

冇燈飾睇既

屌 又要返工

sEbwxiaDtkW

告訴我孤獨並無罪

暴龍哥玩弩唔識開槍 成場企左係到思考點樣開槍

腎仔係咪到 想反力

近攻又死 遠攻又死

無時無刻都反緊

同暴龍哥差少少就搞掂隻垃圾龍
輸力狗

千祈唔好星期三

死返去高登未呀

腎仔ho ball

終極話事

因為我話了

竜が我が敵を喰らう

ded game LUL

我就一路都係度

唔知乜野WAC

打左DOOMSDAY 未

如果你知道我係邊個
你一定唔敢阻我話事

吾知

你死梗喇

靜到

你食屎

7ss個d

rubbish 驚

真毒想話事

咪撚癲啦

兩個偽毒上晒水

push

聖誕icon

劈

Sor 唔小心

Tsm狗無

廢青訓哂

渣架

1001

2

3

4

6

7

8

9

10

輕鬆

咁早就無人

話事之王是我

？

？？

？？？

？？？？

？？？？？

無人秒唔好玩嘅

仲諗住睇下文識on99咁自己同自己玩可以玩幾耐
估唔到咁快就冇野睇=.=""

好喇 訓喇 唔話

唔同偽毒kiss

sor 唔小心。。。

Me真架

覺唔覺個回覆制最下係開新post 好on9 成日禁錯

你攪仔打和

???

點解唔撳左箭咀黎引用

唔知 禁慣左

不如你都係跟98做an狗la

笑4

又話覺覺豬

訓唔著

哭了

摸到mk妹隻小手 以後唔洗手了

熱到

起身話事

點睇隔離PO仲冷清過呢度

人地有比賽就過

等我搞興個場

點解仲可以討論

我b仔祝大家拆禮物快樂

第一個拆你禮物

「調查發現」i狗既接受情度比人般人高

LIHKG @ Android

was

擋

你唔洗

要啦

屌你老母 你自己QUOTE 關人撚事咩= =

AN狗都無撚腦

屌撚死你

SOR呀 AN狗

梨刀系

禾唔系 WOR = =

我不嬲係度

today is a good day to die

我行先一步

潛地龍

暴龍哥勁過u

KK

見係腎仔 比你話

想打J

達仔救命

砌機報價

我扮住E波女朋友先咪得

hello

honey你想講咩啊，我唔明啊...

傻豬你想講D咩呀?

你係咪TSM狗

去左catgirl既見面活動

悶死廢青

腎狗哭了

占究

丙占

想死

FAST

話

swain好垃圾

花狗今個假期又屌左幾多條台妹

u si

想睇tsm

@7SS

@唔係

唔想返工

岩岩收工

筍工請我 我都想聖誕有得返工

你係

係度

食

話事♂王

FUCK ♂ YOU

王之話事

王之拒絕

有花狗

kjjchvjbvhvjvwacljren,wkgk

b仔呢兩日都去左食女

倒影見到大家jer

7ss係clg會長

#972

王之降臨

性侵犯J太短 連處女膜都破唔到

邊個CHING = =

屌你老味！宜家d阿婆真係極撚無恥

LIHKG @ Android

#69

我

龍哥一部冷氣掉撚死佢

我是不可觸碰的光輝

碰到了

暴龍哥

暴龍哥快d教我玩

我係度

wa了

down dark soul down成9個鐘

8MB

特C拉